(旅行相) 英國鳩遊鳩影

主要係倫敦玩，有幾日去左牛津劍橋。
行程都係香港人玩開果啲啦
有一日去左少遊客會到嘅Richmond Park睇鹿。
唔講咁多，大家睇相，隨便屌

我同巴打你差唔多
但我就stay左係Newcastle

啲相好陽光
我呢邊日日都多雲

我去果幾日好好天

又有相

我過幾日去 London 4 日遊, 諗住去影相。有邊道推介？

( 未 plan 行程 但諗住去下 flea market)

菲林？

用咩影

我岩岩去到
都係乜都無plan
但由hostel慢慢行左去hyde park
再行去soho china town
再落埋big ben同London eye
呢家隻腳=腳軟
十一點幾又未訓得著咁

搭單問埋仲有咩地方去

哈 你去幾耐？

三十五日
去完london去埋london附近啲town
跟住去Cardiff 再上Liverpool
湖區 Glasgow Edinburgh highland
最後先由Edinburgh落york再翻London走

巴有無去其他地方

三十五日去埋德國同東歐都仲得
我得四個 full day 諗住周圍係London hea 下影下算
你住邊間 hostel? 我 book 左 yha Central

我好細個個時先去過英國，你講個 d 我都未去過，等你 report

想去耐啲UK嘛
見自己起碼聽得明人地啲表演
去歐洲果啲雞同鴨講得太緊要

我住Kensington果便
間野無問題 但周圍全部豪宅
乜撚都無得買

Btw你幾號到uk
睇下我仲係咪到

都係，我上次去 Venice 睇歌劇悶到訓著左
不過Prague 同 Budapest 好靚，值得去
七號到，如果你仲係英國，可以一齊去影下相

我3號會去Brighton
4號會去Cardiff
6號就會翻翻London
Suppose會去oxford Cambridge果啲
跟住到9號就睇唔知咩巡遊咁
應該可以去影下相既bro

Cambridge 都好似幾靚

btw London 安唔安全？諗緊帶咩機黎好

我住果啲地方so far都幾安全

岩先攰得滯 坐住Piccadilly line去到Zone5
當遊車河

啲人都係好nice

感覺幾安全下，
不過啲人話east london無咁安全
睇下有無機會去下

講開又講
真係好多黑人同中東人係果到做野
極大部分Tesco Salisbury果啲店員都係有色人種
暫時未見到有華人會做果啲工

啲相好靚
用咩機？

好正
有無影到靚相？
等你 report

無呀
帶左部GO pro諗住影下周圍
但一個人渣住周圍行好似好柒
最多都係用snapchat影only

輕鬆遊
上面d 相都用 go pro 同電話影？

Digital
Fujifilm XT2

有用菲林影，一陣post

Cambridge 靚過Oxford
相對其他歐洲城市，London 好安全，唔洗擔心

Fujifilm xt2
有用lightroom 執過下

原來你先係樓主
期待睇菲林相

一個女仔帶三四部機去應該 ok 架可？
hostel 有 locker

用菲林影左啲

三四部機 ? 好似有啲多，到時唔知攞邊部影。
你帶數碼定菲林?
我帶一部數碼加支鏡，一部傻瓜菲林(mju II)，其實輕便啲會影得開心啲。

我都覺，但又怕部部都想影，驚去到後悔無。
諗住帶如下：
a7，contax t3，ga645 , xpan

部部都唔同，唔知點揀

post 唔晒, 仲有幾張

好正呀
我都好鍾意倫敦..希望下次去都可以好似樓主你咁慢慢周圍行下影下相

用咩菲林？同係邊道冲 Scan ? 係英國應該好貴

d相睇落好舒服
全部wide鏡？35mm?

四部都唔同，好難揀喎
要輕便就一定係a7 + contax t3

就係囉
xpan 掃街會好正
部 ga645 新買 所以想帶埋佢去瘋狂影 120

Fuji Xtra 400 + Fuji premium 400 + Lomo f2 400
返到香港先沖晒，我去開尖咀The One 後面果間同旺角上樓文青相機店。
以前去開油麻地八月，自從老闆唔做之後，都揾唔到間岩心水嘅沖晒店

有錢 想買xpan 好耐但太貴唔舒得

我四年前買成 set 好似唔使萬二

我都係去開 the one 個間
但想試下寄返大6冲 淘寶個d 好似幾吸引

菲林就35mm
數碼相支鏡就18-55mm

未試過淘寶
你可唔可以試下，跟住report俾我地知

我想試好耐，最快八月返香港先試到
我到時開 post report

巴打用咩影同埋點執呢隻色?
想揾呢隻色好耐

Fuji XT2 影, VSCO 400H preset
其實主要都係睇你本身張相，好天氣，冇under，冇over，識得運用下光線，唔執都靚啦

色水係幾好睇，但點解有幾張好似蒙蒙地有層嘢係面咁

我都想知
有陽光影就冇層嘢，陰天影就有層薄霧